[數據分析]其實異世界轉生系係日本政府既陰謀

細佬我每套異世界類動漫輕小說都會睇幾集
我粗略估計都大概睇左500套左右
當中有九成都係死亡後轉生,剩低0.9成就係無啦啦穿越,最後0.1成就係其他

係死亡轉生去異世界類型
有百分之九十九都係救人而死,自殺只佔極少數
而大部份都係被車撞死
車既類型九成九都係大貨車
日本出口最多貨車,周街都係ISUZU,HINO,FUSO

而主角既背景
超越七成都係宅男/啃老族

根據我睇左多年神山健治版既攻殼機動隊
其實個情況同SAC SSS好似
就係一班廢老揸住舊錢等死,死左畢錢就流入返比政府

所以綜合上述所講
異世界轉生其實係軟性洗腦
等啲低端人口快能啲死,將啲錢流返入政府到
同時可以利用班毒能走去拯救班高端人口既生命

同意
意識形態洗腦

轉生卡車

高汁post留名

巴打可以用呢個題材
寫個逆轉生故

其實唔好陰唔陰謀，依啲on9劇情真係多少令班友對死亡有憧憬
好似兒登仔最鍾意講咩刷首抽，唔好話咩會抽返支那果d，
已經講到好似真係有得你抽咁
其實轉生故多到咁係一種極端既悲劇，即係日本年輕/青年人根本唔想再做人

我就覺得係日本社畜太大壓力鐘意睇輕鬆動畫
異世界外掛動畫就最岩用黎放鬆
我自己都係咁所以好鐘意睇D熊熊果類野
而且異世界都唔係套套都係開外掛屈機
甚至轉生後環境更加惡劣(雖然比較上唔多)

呢類廢柴穿越開cheat故
二十年前大陸網文多到唔想睇
依家人地都提升左品味，日本就套套先嚟打飛機我已經放棄左動畫

莫講話日本/香港連登
全亞洲都越黎越多呢種傾向

所謂轉生只係作者懶得作一個理由將主角帶去異世界 咪直接整死佢

咁應該寫多D有錢佬死後上天堂既美妙故事

輕小說家行內有內部指引局住咁寫

手塚治虫套火之鳥走得太前
一早暗示轉生異世界題材會教壞人

手塚治虫未作哂火之鳥就死左,
其實都係日本政府陰謀既一部份

咪好似ISIS同你講死左之後有一大班靚女同你做愛一樣
根本就係軟性洗腦,鼓吹人去做自殺行為
只係ISIS係用生命去奪去生命
日本仔係用生命去拯救生命

其實係 懷疑日本政府收埋左個結局

美軍長期駐守係日本,其中一個任務都係為左守護火之雀既手稿

???